Emoji版 我願榮光歸香港

❓ 🏠 😭
何以 這土地 淚再流
❓ 🙎🏻‍♂🙎🏻 😡🤬
何以 令眾人 亦憤恨
🤔 ❌🤫 😫🔊
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
💭🆓 🔙
盼自由 歸於 這裡

❓ 😨 ⬜❌🏃🏻
何以 這恐懼 抹不走
❓ ✝ ❌🔙
何以 為信念 從沒退後
❓ 🤕❣ 🏃🏻🏃🏻‍♀🔊
何解 血在流 但邁進聲 響透
👷🏻👷🏻‍♀ 🆓✨ 🇭🇰
建自由 光輝 香港

🙋🏻‍♂🙋🏻 💭 ✨ 🔙 🇭🇰
我願榮光歸香港

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

仲有兩段喎
ching

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

❓ 🏠😭
何以 這土地 淚再流
❓ 🙎🏻‍♂🙎🏻 😡🤬
何以 令眾人 亦憤恨
🤔 ❌🤫 😫🔊
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
💭🆓 🔙
盼自由 歸於 這裡

❓ 😨 ⬜❌🏃🏻
何以 這恐懼 抹不走
❓ ✝ ❌🔙
何以 為信念 從沒退後
❓ 🤕❣ 🏃🏻🏃🏻‍♀🔊
何解 血在流 但邁進聲 響透
👷🏼👷🏼‍♀ 🆓✨ 🇭🇰
建自由 光輝 香港

🌠 😱 🌃
在晚星 墜落 徬徨午夜
🌫 ⛰ 📯📯🔊
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
🛡 🆓 👫👬👫👬 ⚔🔫
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
💪🏻😤 🧠🤯 ❌🔥
勇氣 智慧 也永不滅

🌄 ✨ 🇭🇰
黎明來到 要光復 這香港
🏃🏻🏃🏻‍♀ ⚖ ⌛ 👷🏼👷🏼‍♀
同行兒女 為正義 時代革命
🙏🏻 🏛🆓 ❌🚫
祈求 民主與自由 萬世都不朽
🙋🏻‍♂🙋🏻 💭 ✨ 🔙 🇭🇰
我願榮光歸香港